點解多啦A夢大富翁唔可以再重製

以前多啦A夢大富翁真係好正
全廣東話配音，多地圖多道具支援多人模式
細細個玩完全停唔到落黎

好想佢重製

唔好睇我沖涼啦

間嘢而家代理手機game都發過豬頭
仲整乜春單機game

無林保全配音就算啦

啦啦啦啦啦~ 啦啦啦啦啦~
好舒服啊~

依家d垃圾手機game比狗屌

前排搵到link down返
但大個玩返好似冇左細個既感覺
好快棄左game
往事只能回味

無左佢配音 成隻GAME唔同曬

開始玩遊戲了

重制版：
$50 大雄的恐龍劇場版皮膚禮物包
$50 大雄太陽勇者皮膚禮物包
$100 金裝道具包
$150 白金道具包
$300 多啦A夢夢幻道具包（包含分身藥水x10, 時間布x10, 一分為二刀x5)

而家既銷售方法可以確保隻game可以有長期發展

如果移植做手機版

除左靜宜，其他4個都要轉人配
(技安當年好似係Jimmy版?)
阿福同技安比較特，電影仲係舊版
但TVB轉左人

變成課金手機驚

個個都整電話驚

D木馬俾防毒block哂

果時玩
d同學成日話唔好揀叮噹
因佢定時定候就會食豆沙包（game入面的貨幣）

一開頭多咁多道具，抵啦

除左多喇A 夢 有無人細個玩過一隻咸蛋超人大富翁

除左揀超人 仲可以揀怪獸黎用 都好好玩

應該版權問題啦
我想玩返金庸群俠傳多啲

重製只會做衰左

細個再好玩嘅遊戲人大咗再重溫感覺都唔會一樣

鍾意玩求婚365日多D

玩到2046都未玩完一鋪

好多小遊戲唔識玩

go2alltools

多啦美都有一半又唔食豆沙包

有冇link
想玩返好耐

唔知點解DL版無左背景音樂，無左個feel

唔好偷睇我啦

玩富甲天下

好正真係

富甲天下真係童年回憶
細細個就鍾意入去整到全身都係金剛棒
大個玩返就真係買返岩用就打

有
Download唔返
搵到有bt但係死咗

呢個仲正

有
以前兩隻game都有碟

沖涼永遠背住個螢幕

好似行一格先食一個，根本屈機

得罪講句，課金撚破壞哂成1個遊戲界。

上youtube loop左播返首歌就ok

跳高到以家都唔識玩

仲有老夫子大富翁

我記得林保全過身果排down返黎係咁玩，玩到唔洗入password就可以直接用黃耳多啦A夢

但同時破壞玩家體驗。應該以玩家優先定遊戲發展優先，自己諗

靜香仲廢啦
每7日沖一次涼

其實用小夫都ok
多一倍錢，道具店又周街都有
俾錢買算

好似得大雄係0功能? 技安可以行過就搶豆沙包

係咁現實,廠商角度整一隻GAME先賣幾舊水,D人課金一個月都唔止咁少

玩家角度,我就真係唔係好明,D人咁鍾意俾錢買張圖,買堆數據
同埋好多GAME都無咩GAME PLAY可言,有D直頭FULL AUTO掛機GAME,都唔知玩咩

唔記得邊個超人踩中衰野既話會講
「PK啦！咩事呢」

過唔到淫審處

遊戲發展得好最終都係玩家受惠

無玩家希望放大量時間精神落一隻極快執柒既game

我啲香油錢呀

如果同靜香企係同一格
就會一齊沖涼

地價一定會上脹

但已經搵唔返

淨係廣東話配音已經無公司肯做

大雄係每個月有空氣槍同埋用空氣槍一定會中

但空氣槍唔可以對靜香用

大富翁3,4呢

以前個TVB人物大富翁都好好玩
可惜依家TVB奶共奶得太勁

因為唔使哂太多時間落去玩, 而又有成就感

例如dota, lol呢d, 要用極多時間玩之外, 仲要比人屌/笑/罵幾百個鍾先會開始上手

課金game一課金就虐殺哂其他唔課金既人, 個成就感差好遠

超人又係好玩

好似唔止沖咁少
印像中試過連續3 round沖涼

我果時都用呀福
叮噹有一分為二刀都冇用
冇錢買地

小夫： 顛倒筆 顛倒筆 交租變收租

有無link 依隻真係搵極都搵唔到

有冇人玩過非洲探險

以前台灣智冠啲game 好好玩
陪我成長
好似仲有h game

細個玩鳩到揀個最細嘅地圖chok道具狂用分身藥水霸盡所有地

「啊！今日真係倒霧呀」
「前進！」
「又多一塊地喇！」
「唔好搶我啲豆沙包呀！」
覺得隻game入面啲小游戲好好玩

正丫
2仲好玩

做得好洗鬼靠micro transaction

單機game 淨係賺到頭果筆
online game 冇micro transaction 點賺錢做維修保養

咸蛋超人大富翁垃圾game
故事模式有bug第二章就玩唔到落去
後面啲item全部開唔到

推到佢重製

句句都有聲

好鍾意玩舉旗嗰隻小遊戲

Online game點唔使keep住有micro transactions?

「升級喇 升級喇」
塊地升到變銅像真係好正

最驚處境調換槍
或者有時抽仙人寶箱會中大伏

我估係版權問題

屌你老母支處境調換槍
小夫正仆街

叮噹大富翁
同
大富翁3

我都覺得好好玩

記得佢會係咁loop首多啦a夢主題曲 成日俾阿媽屌好嘈

竹蜻蜓刷錢大法

傳染傷風紙電話根本屈機 連續用對方完全冇遊戲體驗

點樣整黃耳叮噹出黎?

同感

如果再出就好 真係好好玩
細個成日同屋企人一齊玩

黃耳叮噹使用方法
使用叮噹完成遊戲並得到Ｓ級（Ａ級之上）後，從開始新遊戲時便可以選擇到黃叮噹！

在開始畫面打入go2hiddenchar，開始新遊戲時便可使用黃耳叮噹。

係咪唔會有Mac 版

買一賺二

最好係多啦A美 有道具 冇副作用

上面條link話多啦美係會自動成為電腦用道具既第一個目標
黃耳多啦先好似係零缺點

智傲主要投資者是以經營商務酒店及高級餐廳為主的JIA集團，在香港、上海及新加坡擁有龐大業務

識玩一定係9 chok 祝蜻蜓 同埋執到分身藥水就fat fat 啦 前提係唔L 好跌左落屎坑

如果改下d畫面
玩法唔使改
加返線上同朋友對戰模式
出係手機app，就算要課金都應該會大賣

可唔可以重整埋 老夫子

人物好有性格
各有優點缺點

多啦A夢齊道具
但每郁一步食一個豆沙包

大雄每月都多個空氣炮
缺點係唔可以攻擊靜香？

靜香每月多個友情藥囊定朋友圈
星期日就會沖涼

小夫多一千個豆沙包
好似冇缺點

胖虎每次撞到佢都比拎豆沙包
但郁得勁小格

多啦美最好
有一半道具
好似都係冇缺點

最記得屈機道具處鏡掉換槍
執到=贏家

有冇人整mod更新下

你知唔知仲有老夫子大富翁
有馬票

無記錯嘅話 小夫冇得擁有人見人愛丸同朋友圈

皮乜撚野膚

係咪仲有個金色叮噹
D小遊戲好好玩

我印象中係因為d BGM係響隻CD用音樂CD格式擺
所以隻game係無bgm file
要physically有隻碟先有歌(或者virtual CD都得？)

係叮噹大富翁

一分為二刀

處境調換槍第一次用真係呆撚咗
即刻拍枱走人唔L玩

有冇人重制ios版
比錢都無問題

係因為以前老翻為咗慳位
音樂呀片呀呢啲咁大食嘅會抽起
方便啲一碟n in 1 老翻碟

唔通連個天都唔鐘意我

你地知唔知可以改無限豆沙包好似有指令

嗚嗚 蝦人嘅

好難玩
佢fake你嗰啲你跟住郁可以拎多啲分

仲有得上天堂搵神仙

我都幾肯定我手上隻正版都係咁

有冇人試過入到傳說中既仙界

以前大部分game都係Installtion一隻碟BGM一隻碟
好似AOC咁你如果無買過正版你根本唔知原來佢係有BGM

因為個開發商走咗去開發埋啲垃圾手機game

條友叫淘滿慈
佢開發咗叮噹大富翁之後發撚咗達
之後開左間天朝數碼娛樂
即係星夢online果間
星夢收咗皮之後去咗整垃圾手機game
最後走埋去搞vr 遊戲

補充：個作者好似大劣人黎

唔好意思 check番 佢應該係香港人黎 但係佢英文名係普通話併音

佢咪就係走咗去整手機game

入過好多次 要係礦場放低某個數 再踩指定格仔

而家有 仲玩得
係未開發完就出嘅game
有得比人揀地圖 但得一張東京圖揀

比仙人罰訓教
如果人地用睡意槍吸走佢

係咪會hang 機

唉，真係紅顏多薄命啊......

大家一齊玩啦！

買啲道具啦！今次到我大顯神威喇！

入到去仲要變小狀態+包尾

用佢個妹最好

配大雄用 全場得我行得

變小踩耐啲

超時空之旅

識玩一定係加返個
$200 大雄的生化危機生存包 &
$250 大雄的生化危機媽媽轉身包

童年回憶好想再玩
一分為二刀～～

用胖虎本身行得少個特性+分身藥水買哂啲地

反而想玩翻個隻機戰玩法既超人
以前玩老翻碟玩玩下成個記錄無撚左

細個唯一會同 屋企人一齊打既 兩隻 game

1) 叮噹大富翁
2) 炸彈人 online

唔係每一步食一個咩？

叮噹同大雄都唔係度了

睇你同人玩定同電腦玩
同電腦玩會俾電腦追住嚟打

正野黎 而家steam有大富翁10玩

正喎

仲有得online同真人玩

有冇人玩過虛擬人生？

唔駛玩手機版硬膠膠咁

同人玩既話
小夫係最垃圾
邊個唔開人見人愛丸
就一定會比人搞到round round訓教
搞到舊時要set規矩
唔準搞未去過商店既人

而家先知有3 我淨係玩到2

仲有呢隻

可以單機搵幾個鐘 起埋人像

咦 邊個跌架呢？ 不過依家係我架喇

呢度有無老鼠架？

好平喎 好啦！

天無絕人之路既

又到月結喇

胖虎： 行得慢 但可以搶錢
小夫：一開始多人一千蚊 但唔可以買友情道具
靜香：星期日要沖涼 但每個月都有友情道具
多啦A夢： 一步一個豆沙包 但幾乎齊道具

多啦美同黃色多啦A夢好似無缺點

有聲

有無人鐘意玩富甲天下3

技安牙擦仔都無缺點
係一開始無道具咁解

早幾個月係公司同2個同事一齊玩小遊戲
啪到手指抽筋咁濟

好似都有wor
技安係最多行得4格
牙擦仔就好似永遠用唔到d友情定乜鳩道具

行四格可以係優點嚟
附近啲地買晒

好平啊~

顛倒筆係無敵

撞到技安要罰錢

次次用靜香 我已經準備好擲骰仔 點知佢話沖涼...
所以呢隻game最唔好用嘅角色一定係靜香

細個去親戚屋企拜年必玩電腦game
老一輩由佢地打牌，我地有我地大富翁

好掛住

我果時係玩大富翁4 都係好正

上網搵下就有
利申上網搵到

盒已經掉左，但說明書同隻碟keep一世

直接用卡炸爆對家基地慢慢磨到佢收皮

好好玩

多啦A夢
富甲天下
超人
童年三大

邊到有得DL

賣唔賣

Really 我試過搵但係都係得windows. 介唔介意比link

正確係 “唔好偷睇我啦...啦喇喇...好舒服呀～”

賣俾小朋友嘅遊戲字眼唔會講得咁露骨

我都係 但我好廢

我係跳上宇宙個個永遠都好廢, 其他都好易

d小遊戲最好玩

扮得返晒
想喊

唔記得左咩黎

Same

same
仲要夜媽媽匿埋玩驚老母發現

技安一分為二刀買哂成行地好鬼勁

仆街有聲

嘻 我走先啦

求link

分身藥水再加顛倒筆，喪收租

啦喇喇喇喇 啦喇喇喇喇 ..
好舒服呀~!
細個覺得佢好煩

小遊戲 舉旗仔笑撚到仆街..
會比電腦FAKE

除左角色外，所有野都交換晒，最賤既道具

小夫現金多一千，礦場多一千

好懷念

d配音又local,好有親切感

有無人玩過獵艷大富扇
可溝女
童年回億

Down嚟玩緊,但唔知點解冇咗背景音樂

以前可以玩全日 而家玩咗一陣就覺得慢

要課金

玩手機驚果啲都係比狗屌

開心share
呢個有背樂 有配音 畫面都無問題

btw 有冇人有咸蛋超人大富翁link

Gogo美食王都好撚正

仲有d道具咭呢

屌 有聲嘅

$788 處境掉換槍

隻game點chok黃耳多啦出嚟

呢個法寶勁正！反敗為勝靠佢

係好鳩哩個名
但課金驚叫開

咁啱我前幾日都諗起想玩返

鹹蛋超人大富翁 細個覺得勁好玩

叫人揀地圖，其實得一個圖

好人一生平安

喂 開門啊

我有實際隻碟

如果有人畫返模組 同 地圖 抽返佢本身啲BGM 同 配音
可唔可以呢

老夫子大富翁有冇巴絲玩過

又係好好玩

富甲4真心好玩

不過玩張角呢d垃圾君主另計
買完計謀武器過幾個回合就可以比霉運整唔見曬
本身手下個個都廢
聚閒莊踩唔中管寧水鏡可以重新黎過

無話唔可以嘅
但有太多問題
版權呢?邊個去傾，搵邊個傾?
多啦A夢即係要搵日本原廠嗰邊
仲有香港班配音員
遊戲搵邊間廠?
重製係做落手機做APP?
定繼續PC做單機?
落PC上STEAM做ONLINE?
做咗又多唔多人玩?

有時回憶之所以美好正正係因為佢有遺憾美

我拎大宇大富翁系列做例子
大家一般都鍾意玩4
之後Keep住出 5、6、7、8
去到8直頭間廠話要停止開發
單機遊戲市場萎縮係一點
第二點係其實大富翁個玩法好難再有突破
所以出咩續作都只係換湯不換藥
畫面靚D咁又點，但又係大富翁
到2019年出咗隻10，仲要出係STEAM度可以ONLINE 同FD玩
我見嗰排台灣都好多實況主玩
然後到咗今日我打開Steam睇
上次更新已經係2020年9月

如果重製到咁，我真係寧願舊版活在我心中算

有廣東話配音嘅正仆街
學成語一流

推到有link

依個真係搵唔到，好想玩翻

我有，你係咪要

巴打真好人

有個youtube user upload曬堆bgm上去

DL完同我講聲，我會熄返個權限

都係嗰句，完同我講聲，我要熄返個權限

求婚365日3
搵番張柏芝
但約會情節圖係18禁

勁好玩
隻隻超人都有唔同特色同優勢
但得一張地圖,勁可惜

又係一隻經典
但係太多BUG,成日彈GAME
同埋D武將既數值好多都亂黎
大大隻三國志既數值比佢抄都唔抄,寧願亂黎

有得整黃版叮噹
好似整哂所有野

me too
我唔介意比錢

等等 而家down

好似行一步食一個
我次次都係揀叮噹
因為太cute

重玩先發現胖虎先係最屈 每步行半格 開分身輕鬆變地主

安裝左
但開唔到隻驚

我記得有個事件係話時光機壞左之類，搞到要退到唔知邊個日期再開始，細個唔知點解有d驚

都係冇背景音樂

我直頭run唔到驚喎

我down依果，win 10直接開到叮噹，不過就冇bgm

仲有台灣嗰隻大富翁4，用核彈炸鳩人

係佢啦小學個陣玩真係學到野

原來有外傳
我仲有3本傳隻碟

有配音但冇BGM
不過都唔該巴打

多謝巴打
相容性要較98先得
D配音笑撚死

我有個dmg檔，求其搵左個upload網up左上去
你睇下得唔得
唔得再比tg我

吓你真係打㗎？

一開波一定係用一分為二刀

講起超人大富翁
仲有一隻超人戰棋又係好好玩

你跌落屎坑就唔係咁講

感謝巴打有愛無私分享

download緊
好人一世平安

有利有弊啦
如果分身眼藥水瘋狂起樓會有機會搞到破產

尋日裝返黎玩咗兩個鐘
用小夫分身藥水搶咗一個area嘅地

屌你老母多啦a夢用處境調換槍

如果胖虎上天堂真係好發

湯丸巴打

以前會開code用處境調換槍換人賣鳩哂佢啲道具同地
再開code 用槍換佢

刪咗防火牆都唔得喎巴打

唔係靜香 胖虎同小夫咩
你都打廣東話 做咩唔用廣東話既名

早一兩年Down到 但新windos玩唔到

呢句真
幾年前試過down返嚟玩
玩一陣就悶，可能始終冇咁多人圍埋一齊玩感覺唔同

當年嘅配音得返靜宜

靜宜 阿福 技安 係舊譯音
閣下應該係00後

睇到好唔慣

阿福又可以稱為牙擦仔

再舊一啲

以前打新名會比人屌，真係時代變

最早期大雄係姓葉
有集講用張地圖調到成家亂9哂
大雄問個POPO：我叫葉大雄呀，我屋企係邊呀

奇怪，我2012 MBA都重玩到
如果玩唔到只好搵我地偉大嘅祖國

講真80後向40歲前進
90後向30歲前進

台灣書

個狸貓套裝同好似攝影相機究竟有咩用

話唔定有一日打比卡超先比人屌

台灣盜版

我記得牙擦仔係漫畫版，TVB應該一直用阿福>小夫

要點較
我淨係開到開game頁面

70後 牙擦仔
80後 阿福
90後 阿福/小夫 （正名化運動中間）
00後打後 小夫

養唔起班人就只能以廣告商優先

咁平 你就想
緊係要抽蛋啦！

虛擬主機win10照玩到喎

右鍵 > 內容 > 相容性

是但一個
湯丸的無限挑戰
湯丸的懷舊林俊傑

巴打識貨

你相容性嗰啲較咗未
真係唔得咪虛擬主機
google下有晒新系統玩舊驚要注意啲乜

好似仲有隻老夫子大富翁

仲要全廣東話配音

多謝湯丸巴

客咩氣

打舊名食負評陰9公

大家一齊黎玩小遊戲啦

超人係咪得一張地圖?

小游戲？

細個有買碟 好好玩

成日用一分為二刀同縮細電筒狂升級地

課金有冇著衫靜香，我ok

佢地走咗呀

仲有一隻日本既食材大富豪
行地圖可以得到食材 升級個塊地既角色個頭會越黎越大 有pk戰 贏左可以吞佢塊地
唔記得左叫咩名 好想玩番

打錯打錯 畀次機會
小弟我用速成嘅

衝出嚟柒

玩老夫子係咁比電腦冰封
玩條撚

我都係，唔
埋咁多㨂叮噹

果時買正版仲有一叠卡片😎

我個部 2019 MBP
係咪macOS 太新

邊個柒都未知
打得廣東話就用廣東話譯音啦
連登唔係支持廣東話咩？

我這樣講野你看得舒服嗎？

狸貓套裝好似係例如靜香行過大雄塊地都會將豆沙包過比自己咁
攝影相機直頭冇印象有呢個道具

老夫子好似都有攻擊傾向

係日文嘅?
食材+大富翁又得有PK我淨係諗起GOGO美食王

多好玩的東西，早晚會放低

靜係對靜香有用？
咁都幾無用下
顛倒筆仲好用過佢

佢話係read only file 所以run 唔到不過都感謝清無私奉獻

仲要炸鳩埋佢架車，然後入醫院

呢幾隻game有冇得加速
D ai 行得好慢

柒咗就出少句聲啦
對上一代黎講
叮噹 靜宜就係佢地係廣東話粵配
只係90後尾打後開始變多啦a夢 靜香

兩個都係粵配 打和super你柒少陣啦

有冇巴打搞到個叮噹大富翁出到bgm？

係友情藥囊 同 人見人愛丸

同人玩一定俾人撚死

我本說明書超殘

有個道具 白色槍黎 唔記得咩名
同人互換所有資源 道具 地 錢 完全係屈機
好記得玩到後期狂踩d叮噹搏抽到
之後用得多圍內規定唔準用呢個道具

唔係呢隻 係日文既

PC?

Ps1

天空のレストラン Tenkuu No Restaurant

梗係唔係淨對佢有用
你用落人地度
人地罰所有地錢都會歸你
就算你踩自己地都要罰錢 冇得升級

相機影人
任何人攻擊你就會變攻擊佢

玩左兩個鐘無save彈game

隻games會autosave(第6格）

有冇用windows 10既師兄D顏色有問題?

有無click 相容性

揀左了
相容windows xp service pack 2, service pack 3, windows 7, 全部都唔得

呢隻都應該出重製…仆街gameone

全廣東話配音嘅驚真係好正

揀埋減少色彩模式

巴打，你出唔出到背景音樂？我都是win10，顏色冇問題，但就冇晒背景音樂

處境調換槍
不過有機會有兩支
所以抽到先果個要留意

記得以前會印埋證書出來留念

想玩返呢隻

拉麵嘅話stream有

叮噹大富翁隻碟仲喺度
想搵返隻大富翁4嚟玩就搵極都搵唔到download

以為壞機

都試過哂，用埋256色，都唔得

一直都冇背景音樂

用虛擬主機算啦

即係點搞架

我整合左一個有BGM既版本
file入面有教學, 可以自己set解析度, fullscreen or windowed

網上搵到既都係無晒配音既版本
搵極都搵唔到香港仲有邊度有碟買

仲有以前有隻電腦game好似係
日本競技game 啲角色好似啲bb咁
有跑步比賽，相撲，仲有游水（其他唔太記得）
最深刻印象有個bb角色叫哇沙米 好得意
大個搬左幾次屋都搵唔返隻碟

無晒配音既版本?
有錢都未必買到

上網down落黎既個file硬係少左D野咁
好似所有語音檔都無晒

#351

你講緊求婚365日2定多啦A夢

我都有印象
之後好似出過手機版

求婚365日2

你係咪要，我嗰版係當年10蚊3隻正版嘅碟COPY出嚟
齊廣東話配音的

要呀！

DL完同我講聲

巴打可唔可以開多次

已down多謝巴打

呵呵嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿
哈哈~升級啦!

唉~我真係倒霉喇

唔好咁對我啦~

天無絕人之路既!

豆沙包!豆沙包!豆沙包呀!

客咩氣，有咩問題可以再上嚟問
答到盡答

跪求老夫子大富翁

湯丸巴會唔會有樓上講果隻咸蛋超人戰棋？

有link
自己追下post

係呢隻
巴打好人一世平安

哇 ，又有得買地喇

巴打我老夫子同鹹蛋超人都想download但要權限
可唔可以開多次
唔該曬

嘩 我又買到一幅地啊

大富翁四正呀

圖書館 見人玩多，但自己未玩過

我記得係工作管理員 end左explorer.exe係可以解決問題
以前aoe同依dgame都係咁解決 試下

開返 DL完講聲

大富翁4求其Google都大把link
點會搵極都搵唔到

想問咁多年大富翁係咪無online 打
叮噹 富甲天下 超人都無

唔該曬 岩岩DL完
多謝巴打

無保全叔真係無心機睇

買竹蜻蜓可以發達

好

大富翁10算唔算

用梗macOS 10.15.7 down唔到
可唔可以tg我

分身藥水仲癲之後再用癲倒筆 交租變收租屈到人破產

有聲屌
佢行兩野就要停，好on9

但好撚多道具

靜香先廢到無輪

富甲天下好玩d 想乞link

可唔可以開多次

開咗，DL完講聲

DL 完, 多謝巴打

有碟仲玩緊
電腦版都有架

見到D復古 graphics 就諗起細個果陣
的確往事只能回味

係呀屌！ 唔該晒

細個有朋友
一齊係屋企 圍住個電腦玩

而家無朋友

（好似要用windows xp先玩到)

樓上咁多位講嘅我床下低都有CD

富甲天下 3 4 5
老夫子大富翁
多啦A夢大富翁
咸蛋超人大富翁
寵物小精靈大富翁（01年實體版，香港譯名）

有冇翡翠群星大贏家
細個有碟 但唔見咗

寵物小精靈大富翁係pc?
可唔可以up上嚟睇下
未玩過

湯圓巴可以再開嗎？

好多回憶
成日用傳染傷風紙電話

2:17

有冇人玩過速食英雄？勁想玩返

熱狗熱GO！速食英雄：愛與勇氣大冒險

搞掂，感謝

好似係我第一隻玩嘅電腦驚
仲要阿哥批准先玩得 好有回憶

我都係

巴/絲解決左未？
如果有link可唔可以tg 埋我？

上面個巴打未pm我
未有update啊

而家嘅銷售方法係將一隻完整嘅game分十次賣比你

Oh
有冇試過wineskin?我試左load左兩個畫面就冇嘢睇

我試過但無個background 變左黑，有冇得解救？

POKEMON果個實體大富翁黎好拿大盒
我擺左係床下低

我頂